# Web proxy
### Задание
* [X] Проксирование HTTP запросов
* [X] Проксирование HTTPS запросов
* [ ] Отправка сохраненного запроса

### Запуск
В корне проекта выполняем команду: `go run cmd/main.go`.

При первом запуске в корень проекта сохраняется rootCert.pem и rootKey.pem.

### Тестирование
Выполняем в корне проекта:
1. `curl 'http://www.google.com' -x 127.0.0.1:8080`
2. `curl 'https://www.google.com' --cacert rootCert.pem -x 127.0.0.1:8080`

